多謝英文總統心繫香港 真心感動

天真活潑英文常存友愛從來瀟灑好動

做乜野大家唔譴責暴力？